你條扮上進既粉腸 你話你 中風呀你 溝埋晒啲驅風貧血老耆英

被我發現佢呃我個妹 我打佢冚家剷484

唔打過你個冚家剷都唔知自己咁好揪啊我

洗唔洗俾埋個蘿友你呀，望

仆你個街 亞視黎既

福建大學 fucking you
what do you do

耆英自助套餐

阿嫂個波有冇咁大個